D 警察咁樣，我好難同班叔伯兄弟解釋

話說今日經過元朗西鐵站
見到有一群群警察，本身諗住大嗌「警察加油」
我發覺佢地竟然唔係帶銅芯口罩
咩意思先？警察帶頭唔同政府同心抗疫？
枉我地班藍營子弟為你地打生打死做曬dirty work
原來d 警察都係黃屍？！
我希望警察們咪撚玩野，乖乖地帶番個銅芯口罩
如果唔係，咪使指意我地出黎幫你